前脫歐政治家Nigel Farage: 阻止支那是下一場大戰。

早晨一推

push 1

push 2

push 3

push 4

push 5

太天真啦，中共已經睇清咗鬼佬嘅本質

push 6

咁唔代表冇鬼佬好似FARAGE咁樣做爛頭卒喚醒嗰班白痴
脫歐運動對我哋嚟講係一個值得我哋參考嘅例子

push 7

push 8

push 9

push 10

佢自從脫歐影響力弱咗，brexit party都選唔到mp

thx arr

推

因為脫歐已經 mission accomplished 而且運動唔係佢一個人嘅大台

啱呀 不過有名氣嘅鬼佬反中共 就點都推咗先算

thx ching

今次呢個statement都講到香港嘅狀況 或者攬炒巴應該搵搵佢傾一傾香港點樣搞

佢跟本就係脫歐，現在轉行玩保護英國本土利益有 d 唔同

同埋要對付支共大魔鬼係比 brexit 運動更加艱鉅 因為佢嘅滲透對象唔會淨係左派咁單一 尤其係主張同共匪搞合作嘅保守派人物